{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095719?place[place_type]=GID&place[gid]=1095719&place[latitude]=34.6929808926&place[longitude]=127.777792966&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종블랑쉐"
    },
    "text": "麗水突山に位置するメゾンブランシェペンションは、全客室から麗水芸術ランドオーシャンビューを鑑賞することができるペンションです。 一軒家ペンションであり、個別テラスとバーベキュー利用が可能です。 バーベキューは22時まで可能で、ペンションカフェは10時まで利用可能です。 周辺の観光地としては麗水芸術ランド、抗日岩、突山ケーブルカーなどがあり、車で10~15分ほどかかります。 無料朝食サービスとしては、切れたラーメンと様々なトッピング、コーヒー、牛乳、シリアル、トースト、クラッフルなどを提供しており、すべてはセルフサービスです。 退室時、室内にあるゴミを分別して使用した食器類は洗浄しなければならず、什器破損時はペンション関係者に知らせなければなりません。 客室内での揚げ物や焼き物は禁止されており、貴重品はペンション関係者が保管しておりませんので、紛失時のご利用客の責任となります。 ペンションで発生した事故については責任を負いません。予約人数の超過や無断入室は退室措置となり、ペットは入室が禁止されます。 また、静かで快適な休息と宿泊文化のため、高声、放歌、または喧騒な行為、歌舞伎、飲酒はご遠慮ください。炭火バーベキューを使用する場合、グリルと炭の使用料は20,000ウォンです。 個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、一部の客室ではスパ浴槽の使用が制限されています。 利便性のため、全客室にはWi-FiとオルレTVが設置されており、小型プールと屋外テラスも運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾンブランシェペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "メゾンブランシェペンションは麗水突山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メゾンブランシェペンションからの眺めは何が見えますか？",
            "answer": "メゾンブランシェペンションからは麗水芸術ランドのオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "メゾンブランシェペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、メゾンブランシェペンションでは個別テラスでのバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水芸術ランド、抗日岩、突山ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "無料朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "無料朝食には切れたラーメンとトッピング、コーヒー、牛乳、シリアル、トースト、クラッフルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には室内にあるゴミを分別し、使用した食器類は洗浄する必要があります。また、什器破損時はペンション関係者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで発生した事故についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションで発生した事故についてはペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの炊事や揚げ物はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでの炊事や揚げ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "メゾンブランシェペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、メゾンブランシェペンションには小型プールと屋外テラスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 458
    }
}